- aggiunta la funzione di modifica della descrizione nell'anteprima
- aggiunta la possibilità di inserire la descrizione del contenuto (alt text) nell'anteprima
- aggiornate le dipendenze
- aggiornate le traduzioni: grazie traduttori!
